Bitstamp 壞左？

bank transfer fail